國歌，作為香港人依定要唱

（我係打錯個「一」字引你地入黎睇的）

田漢當年填詞真係不得了，一詞多意。
紅綠兩句中間有停頓位
大家試下用香港人身份代入去唱向前線人員致敬

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉
築成我們新的長城！

中華民族到了

最危險的時候

每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

光復香港！時代革命！

香港有否國歌？

今天我

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動
邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到啲講錯嘢嘅手足要予以糾正 以防更多人受影響

遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

不割蓆不篤灰只係理念唔係絕對 唔好俾呢樣嘢騎劫！

do you hear the people sing

音樂在腦海中浮現

認真 獅子山下 不過驚一唱歌又話左膠 但其實對士氣好有用

唔夠激昂，國歌先夠激

你諗下一路唱國歌，班警犬一路打

其實見烏克蘭個個拎住支國旗去同警察打 不過我地之間唔同立場嘅人都好多 如果買抽氣扇出去前線唔知會唔會肯拎

試問誰